# Приложение для БФУ

Приложение предоставляет студентам удобный интерфейс для просмотра расписания по парам, новостей о каких-либо изменениях  
в университете и пару других прикольных фич.

__Функционал__:
*  страница с расписанием на текущий семестр
*  вся нужная информация о паре: аудитория, имя преподавателя, время
*  возможность поставить оценку занятию: как вам понравилась подача материала, все ли было понятно
*  возможность написать комментарий к занятию: какие темы были на паре, какое дз и т.д.
*  новости на главной странице: открыты ли сегодня ворота, ближайшие мероприятия в бфу

![Schedule](/assets/schedule.jpg)

![modal](/assets/modal.jpg)
